香港d女仔係咪真係低賤到咁?

d鬼佬已經當你地係雞出書唱衰你地
點解仲有d港女自動波去做雞?
戇撚尻婦團唔該睇清楚
係港女自己物化自己
仲有人整埋d叫雞網站方便鬼佬
[link]

[link][/link]

我都笑撚左
你好野

sor自膠
補貼返

Get Paid to Practice English!

Get Laid to Practice English

有冇巴打想練下英文

留名睇巴打扮港女玩鳩鬼佬

似咸網小廣告多